ms2検討項目(暫定版)
エリアの拡張
エリア拡張に伴い“美しい”に主軸を置いたパワースポットの実装
他オブジェクト(魚)の作成/実装
魚のAI(特定地域の巡回/魚同士の認識により避ける等)
昼夜システムの実装(AIに影響あり？)
当たり判定の実装
海の表現(実装)
海流の実装
波(海面)の実装
風の実装(場合によりけり)
スクリーンショットの実装
フラグの実装(ワープできるのかそれともミニマップ上にどこにあるかだけ表現するのか)
ミニマップの実装(場合によりけり)
サウンド

◯AI回り
キャラクタai
メタai
ナビゲーションai
ウェーブai